中國為何仍是俄國軍火最大買主？俄媒：仿製質量不到位，只好繼續買

中國繼續大量從俄羅斯採購航空發動機等武器裝備，並開始接收S-400防空飛彈。中國去年仍然是俄羅斯軍火最主要買主。但在美國加緊制裁之下，俄羅斯是否能保住世界第二大武器出口國地位引人關注。

仿製不過關 依賴進口

俄羅斯軍方的紅星電視台說，中國大量仿製俄羅斯各種武器裝備，其中包括航空引擎，但由於質量和技術指標仍達不到要求，只好繼續從俄羅斯進口。中國採購蘇-35戰機時，最感興趣的是這種戰機的新式引擎和雷達系統。此外，中國開發的兩款第五代戰機距離標準要求也有相當差距。

1手買國

2手=北韓

3手=中東非洲

陰公

自煮燃發

厲害了，我的貨

明明係俄佬乞中國買既
而家交貨果d都係早幾年講好左買
同埋就算係新買貨數量都唔會多
仲有印度先係俄羅斯武器最大買家

笑死
當年美帝為左圍德國比技術俄仔
宜家俄仔再賣比中國

契細佬養大佬好正常

連奶共既香港警隊換槍都唔幫襯國貨就知咩事啦

最近個批SU-35，唔好話比當年SU-27SMK,就算係海航嘅SU-30MKK，個訂單數量都係細得可憐